［突發］錦上路有連儂牆

呢啲鄉紳咁多嘅牛屎地方都有
真係遍地開花

g持和牛

入黎睇下 以社會認同理論應用於對抗運動

點解九龍香港無人搞，好失禮

推

冇左

無啦
無人搞

冇人搞咩？
粉嶺已經貼左兩條橋，好鼓舞

有冇行埋去睇下呀？
可能全部係寫住藍絲既野

唔準睇死我哋大西北人

真係搞唔到
錦上路站附近屬地鐵範圍
出左錦上路站就人影都唔多個

OK

Ching今日先保釋？

佢應該講緊九龍站同香港站
但中環有碼頭有佐敦有尖沙咀有

大欖隧道巴士站 251A個邊
有人搞連儂墻